呢位師傅係咪high大咗先來裝個鎖？

想我同出面啲人共用？

咁佢收撚左個客嘅錢吖嘛 ，想屙個屎都唔撚得

幫佢整返先啦 仲掛住影

鬼有架生係手，整得來都走左